GA 已經俾敗登反cup

真係痴撚線

唔怕wor
仲有軍人票
GA 穩

我登已嬴

我唔太識，但真係太誇張

joe D票一車車黎緊好癲

軍人票唔係俾郵差叔叔掉曬咩？

軍人多撐拜登

軍人票歸邊

軍人票未到？